# bådservice til både

Brug for bådservice eller reparation af bådmotor til motorbåde, speedbåde eller andre typer af både? Hos Njordportal har vi udviklet en app  som kan hjælpe dig med at finde den bådservice som du lige står og mangler - mere på https://njordportal.com